香港邊到有賣 Nakefit 隱形鞋 ?

遲下去布吉， 應該啱用
有冇人知道香港邊度有現貨賣？

其他牌子賣緊100 3 對

咩牌子？

邊到有